ted cruz 比大家最大既提示唔係唔比移民美國 係香港只係東柏林

實際上可能有水分

如果民主黨bam
樓豬又會有乜撚野反應

你係咪錯重點呢

Ted Cruz 唔代表共和黨